聽日 升級定唔升級！！佔 領 機 場 ?

升級，正皮，佔領機場
唔升級，負皮

目前仍有十萬名遊客被困在曼谷。雖然有關方面正在採取措施，使用其他機場疏散，但是，BBC在曼谷的記者夏昆汀說，對於很多人來說，立刻就能回家的希望仍然非常渺茫。

他說，在機場內，示威者打好床鋪，做好了繼續堅守的準備。他們有充足的食物和飲用水。

機場內，電視上和廣播中仍然不斷傳出示威組織者的演講，要求泰國總理頌猜下台。

頌猜說，他不會辭職，但是他又未能驅散示威者。泰國陸軍不支持頌猜，警方的努力迄今成效不大，危機仍在繼續。

估佢老母臭系啦，記住帶防具。
仲有機場唔建議魔法。

推

直擊心臟

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線